Ryan Reynolds新片《Free Guy》預告 GTA世界NPC發現自己係NPC

無咩吸引力

中文片名可唔可以叫 自由撚

自由閪

GTA: The Game

佢d戲

有啲ready player one惡搞feel

刀劍神域3

跟本就係咁，可能走 TRON 片路線，Taika Waititi 個到就係寫 code 個班，注 AI 人 NPC 到攪出來

個女主角本身係靚女, 但個LOOK整到佢好柒咁, 特別係個髮型...

完全爛片味 睇返挑戰者一號好過

又撈亂佢同Ryan Gosling

The lego movie？

楚門的世界

睇到標題都係第一時間諗起呢套

楚門的世界真係好正

根本就係要佢鳩先好睇

挑戰者一號好睇？

好睇

我吊,咁能似上2個星期先完的韓劇

意外發現的一天

睇左free gay

相當好睇

識貨

Netflix 好似無

好好睇

等睇變綠燈俠2.0

Oh my god

我重喺度諗咩戲嚟
都未撚聽過嘅
屌你老母原來成班支那仔

根本就係

DISNEY不了

乜7楚門的世界

好慘
明明真人show正好多，比支名污染

屎戲Steve Carell 拍就差唔多 可能老少少啫

舊登文化

乜撚野楚門的世界呀

仆街真係成班支那仔

有真人Show唔用？
乜撚嘢係楚門的世界

唉

嘩屌即block幾個大陸仔

佢都係岩拍9片

Ryan reynolds個樣見到就想笑

deadpool 其實2都已經唔係好好
係1個時有粗口有笑有特技同賣superheros 有捧場客

佢其他戲
講死左做地獄刑警個套爛到喊
講佢有妄想症殺d 女個套又悶
佢又拍唔到d 劇情片
而家呢類片種一年都差唔多每兩個月有一套

同埋我成日覺得佢正面係dd 豆雞眼

lego movie 咪玩過呢條橋

求其接下片收下錢
番屋企砌靚老婆好過啦
以前仲食埋全盛時間黑寡婦